發現近期銀髮族活動唔夠多人支持

好似今日海港城咁唔夠多人
銀髮族每位公公婆婆每個星期都好有心搞罷買活動
我建議大家可以關注佢哋Facebook page 有咩活動盡量幫手

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

宣傳不足?

link?

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

我地自家行動都沉晒底
其他人發起既更加....

Push 放工去支持

喺Facebook搵銀髮族就會見到

罰你地用呢個
以後唔準再唔知有活動
再幫手 share fb ig tg whatsapp 全世界都要知

香港人日程表iCal版 上線啦
可以用電話一眼睇哂黎緊有咩活動

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. 貼上網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR

好怕如果有人搞事啲公公婆婆會有咩事
所以一定要盡量支持

佢哋去到呢個年紀仲夠膽行出嚟
真係好值得我哋尊重

集中推行動戰略post
其他post請善用不推文回覆

仲勤力過班後生又堅持
點做野咖你地
去follow銀髮族fb啦

叫佢地用tg啦
#Kill#

Follow 左佢哋Facebook先啦

要比佢哋知道佢哋都係我哋嘅戰友

推
行動好重要

This？

同意

支持銀髮族！

Push

Yes

推呀

push

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門
推到929全世界所有人都一齊standwithHK

屌班連登仔掛住做偵探唔推行動po仲講話要時代革命

你今日Like左未

係時候要focus返行動post，做多啲文宣